前903DJ 阿喱 張家豐 你仲有上連登既話 求你入一入嚟

其實係有野問你既
想問 你記唔記得以前你做過一個節目
(乜嘢地獄) 入面 你節目一開始會播一首勁頹廢既歌 係咩名呢?
可能我記錯節目 (如果真係錯既話 可能係大野禪寺)
首歌大概係 有個男人用把好頹廢既聲係到: 唉依哦... 唉依哦
我記得係禮拜六/日既節目嚟
我試過好多方法contact你 但好似都reach 唔到
希望你睇到啦

p.s. 以前真係好鍾意聽你做大野先生

推到你見到

推

入嚟啦

達明一派 "萬歲萬歲萬萬歲"Track4 «口»

樓主快d 番黎啦, 呀喱覆左你呀

我好撚多謝你呀
我好撚開心呀

屌你老母我好撚激動呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

hold me like a friend...

kiss me like a friend

果陣聽佢成個感覺真係好舒

係 細個捱眼瞓都聽晒先肯瞓

屌係呀, 就係呢首,
如果你搵到埋 阿喱講果首既話我都會好感謝你
因為我搵極都搵唔到

哇屌 我好愛你呀巴打
唔該晒你

阿喱好多謝你完左我心願
我搵左呢首歌好多年啦,
好感謝你

我都好鐘意阿喱啲節目，以前日日追住聽

果陣佢拍三姑

成日俾人屌唔夠料

拍住D喇叭佢呢類型好難發到圍既又真係

聽開有耳喱民覺得嘩嘩嘩唔知做乜鳩
真係好掛住大野先生…

每次聽foreverfriend就會浮起大野先生開導人既聲音

他她它真係好on9, 聽左1-2個星期就冇再聽
聽完架勢堂就收皮